### Calcular Salario
A un trabajador le pagan según sus horas trabajadas y la tarifa está a un valor por
hora. Si la cantidad de horas trabajadas es mayor a 40 horas, la tarifa por hora se
incrementa en un 50% para las horas extras. Calcular el salario del trabajador dadas
las horas trabajadas y la tarifa